[中文撚入］細個到宜家都冇人解到

1）擔屎唔偷食
點解要食屎？

2）吊頸要抖下氣
又要吊頸又要抖氣，咁幾時先收工？

3）呃我膝頭哥唔食辣椒醬
點解會比人呃到？點解唔係AB眼？

求指教

各位善用不推文

1) 你自己咪解釋左
2)你咪試下吊頸 睇下想唔想抖氣
就算你想自殺 你本能都會抖氣
3）膝頭哥會食辣椒醬? 你當我傻架

0分